找錢碰到女客手變性騷離職 胖工讀生嘆「人醜性騷擾」

這樣算性騷擾？一名自稱是肥胖小小工讀生的加油站員工昨在臉書社團「爆怨公社」發文，表示因為找零錢時碰到女騎士的手背，事後竟被投訴性騷擾，對方還稱「希望不要再有下一位女孩受害」。員工控訴，之後公司還要求他自己離職，他憤怒無奈一度想自殺，但又不想帶著這個屈辱死去，目前已經申請離職，但他也感嘆：「人帥真好 ，人醜性騷擾這句話我明白了。」

員工坦承當時確實有碰到女騎士手背，但他解釋，是因為當天很忙、客人很多，之前已經撿錢撿發票撿到腰痠背痛，為了避免客人再沒接好找的錢和發票，所以才雙手找錢，想不到碰到女騎士短短一秒鐘就讓對方覺得不舒服。他表示自己覺得鬱悶、無助、無奈，認為這樣的公司他也不想待了，「我只想清白的活著」，更自嘲「會努力減肥的」。

其他網友紛紛留言表示「如果這樣都算性騷擾，那我看她應該要去躲在山裡會比較安全」、「女生手小確實會有些加油員會雙手幫忙托」、「有精神疾病才會這樣覺得性騷擾吧」、「以後一人發一支夾子收錢找錢，錢掉了客人自己撿」、「以後找錢都用撒的好了，整個仙女散花自己撿」。

至於業者是否因此要求員工離職，據《ETtoday新聞雲》報導，中油油品行銷事業部副執行長鄒覺非表示，站長只是先請工讀生休息幾天，並沒有要求他離職，雖然現在工讀生已請辭，但仍希望解開誤會。（即時新聞中心／綜合報導）

女律師：大叔摸女性肩膀算性騷擾 但福山雅治、木村拓哉摸就OK

條女都唔好得幾多
super打個和算啦

明明就係性騷擾，扮咩呀死肥撚

仲諗緊女客點樣可以變性

用托盤要佢自己攞。

之前買早餐找錢個姐姐都成日掂我隻手 性騷擾

好人好者點會肥?